今晚好撚凍

有無凍撚到咁？

香港啲濕凍好濕鳩

利申：係死氣喉度取緊暖

我覺得比起前幾日，明顯熱左